訓唔著吹水，大家有無諗過「我」呢樣野？

成日都會諗，點解會有「我」呢樣野出現，而呢個「我」只可以受制於呢個肉體咁生活，只可以感受到「我」呢個人，唔可以感受/幻想唔到其他人個種感受/感覺
同一件事情，「我」會咁做，其他人未必咁做，我好想知道如果我係第二個人，又會點樣做，又好想知道其他人係點生活，我只係知道/了解自己，了解唔到其他人，呢種感覺有啲奇怪
生活上有咩唔明/唔識，可以睇書/google 基本上搵到答案，但係想知道/了解「其他人」既，就算日日睇到佢ig/fb有update,都其實唔實在知道
又會諗，點樣/點解會安排「我」係呢個靈魂/肉體身上，而唔係安排係第二個人到
諗得多就覺得自己有啲精神病咁
聽日起身又要過返呢個「我」既生活
有無人得閒都有諗呢啲問題

如果俾你做埋「非我」 成個世界你玩晒

永遠冇可能知人地諗咩 一諗到呢樣野就覺得好恐怖 好想返入老母個閪算

對呢個「我」，有時都好厭倦
係咪開始有抑鬱病
究竟點去決定呢個「我」既出現

所以我都係得閒/臨訓前先會諗，有時諗諗下就訓著，訓醒又繼續返工

成日覺得人地背後/心入面諗既同對住我講既唔同 覺得人地呃我
我係咪已經癲撚左

試過會覺得身為”我”去睇呢個世界/理解呢個世界會覺得好可惜

基本上一定唔同/有出入
但我想知點解「我」唔係「佢」